不丹（唔只係梁朝偉劉嘉玲結婚嘅地方）

講起不丹，大部分人都只知道係梁朝偉劉嘉玲結婚嘅地方（遲d會講去佢地結婚間酒店食Tea），不過，不丹有更多值得大家探索嘅地方。

去不丹一定要跟團先可以申請簽證。因為不丹旅遊收費有分淡旺季，我係2018年6月頭（雨季開始前同埋淡季頭）去，每人每晚最低消費200美元，包3星酒店、食宿同門票，機票另計。我無經香港旅行社，而係直接同Tripadvisor上面第一名嘅當地旅行社訂，所以簽證經email寄畀我。我嘅4日3夜行程：
Paro>Thimphu>Punakha>Ha>Paro
(我無行上Paro Taktsang而去了Ha，當日遇到寺廟開幕，畀我見到基堪布（職位僅次於不丹國王），同埋我路上都有係遠處見到不丹國王)

由於CX Fanfare當時有特價去Kathmandu，所以我由Kathmandu飛去不丹嘅Paro，而飛行途中可以見到珠峰（係曼￿飛無得睇）：

按不丹旅遊規定，就算你一個人去都會包團，所以一到步就見到我地嘅私人導遊同司機。導遊係一位媽媽，過幾日我地在旅途上都有見到佢個女，而導遊同司機嘅英文同服務都好好。

不丹係農業社會，所以路上可以見到好多農田：

作為藏傳佛教國家，不丹大部分景點都同宗教有關，例如Dzong，一個畀僧人同政府用嘅城堡建築:

Lm

第一句唔知

不丹都好想去
LM 等update

lm

團費幾錢? 800美金?

每日250美金

支持
我之前去8日

有冇行上虎穴寺？行到想死但好正

去4日3夜岩唔岩?

可唔可以list個洗費表出黎？想參考下

其實香港啲旅行社係咪食水好深？我見至少2萬

無去 離遠見到

淡季一晚200蚊 一般去5日4夜

一晚最低消費200美金(淡季)/250美金(旺季),包3星酒店、食宿、當地交通同門票,1/2人成行另加附加費
機票睇你係邊度去,係尼泊爾同印度去最短所以最平,大約400美金來回
晤記得簽證幾錢,不過我淡季去4日1人1000美金度

香港旅行社當然要賺錢 ,不過方便d,唔駛TT團費去不丹,同埋之前有旅行社搞直飛Paro,自由行就要轉機
同埋都要睇住宿,如果住Uma Paro/Aman一定貴好多

文呢

一定要去架！
上次去行，啲外國人同我地講去左三四次

計落都成兩萬港紙

Lm支持

巴打數學U？

會唔會有高山問題？